千其唔好揀MECH

讀MECH=將$168400倒落海

願聞其詳